「日系髮型」到底日本仔點set可以keep一日

佢地個頭又長又厚又多layer，到底用乜野先可以定到個型
係咪要成枝apart 噴撚哂

你去過日本未先?
我覺得同氣候有關系

日本乾爽好多 有咁易出油 個頭都冇咁易塌

o

o

香港夏天係焗，日本夏天係熱

我都覺得係。
次次去親日本旅行，個頭都會靚過同易SET頭過香港好多。

身為香港人年年都番鄉下
氣候都一定有啲影響既，但想知埋佢地用開果d product 係咪真係堅啲
睇下連登仔有冇推介

黑人頭spray 真係hold一日都唔變

用緊ocean trico同spiky spray
係日本果陣的確係靚d同keep得好d

東京熱隨時熱過香港。
實有人話香港濕熱，日本係熱到濕，自己理解下

熱係熱但唔會好似香港咁成身濕

點會唔會

東京熱